\thispagestyle{plain}
\index[in]{Dass du mich}
\index[in]{Herr, du kennst}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Dass du mich}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Herr, du kennst}
\index[vw]{Wölflinge!Dass du mich}
\index[vw]{Wölflinge!Herr, du kennst}

\beginsong{Dass du mich}[]
\beginverse
Ref.: Dass Du mich \chord{D}einstimmen \chord{A}lässt in Deinen \chord{D}Jubel, \\
\ \ \ \ \ \ \ oh \chord{G}Herr, Deiner \chord{D}Engel \chord{A}himmlischen \chord{D}Heere, \\
\ \ \ \ \ \ \ das erhebt meine \chord{A}Seele zu \chord{D}Dir, oh mein \chord{G}Gott, \\
\ \ \ \ \ \ \ großer \chord{D}König, Lob \chord{A}sei Dir und \chord{D}Ehre! \\
1. Herr, du \chord{G}kennst meinen Weg und du \chord{D}ebnest die Bahn \\
und du \chord{G}führst mich den \chord{E}Weg durch die \chord{D}Wüs\chord{A}te. \\
\endverse

\beginverse
2. Und du \chord{G}reichst mir das Brot und du \chord{D}reichst mir den Wein \\
und \chord{G}bleibst selbst, \chord{E}Herr, mein Be\chord{D}glei\chord{A}ter. \\
\endverse

\beginverse
3. Und du \chord{G}sendest den Geist und du \chord{D}machst mich ganz neu \\
und er\chord{G}füllst mich \chord{E}mit deinem \chord{D}Frie\chord{A}den. \\
\endverse

\beginverse
4. Und nun \chord{G}zeig mir den Weg und nun \chord{D}führ mich die Bahn, \\
deine \chord{G}Liebe \chord{E}zu ver\chord{D}kün\chord{A}den! \\
\endverse

\beginverse
5. Gib mir \chord{G}selber das Wort, öffne \chord{D}du mir das Herz, \\
deine \chord{G}Liebe, \chord{E}Herr, zu \chord{D}schen\chord{A}ken! \\
\endverse

\beginverse
6. Und ich \chord{G}dank' dir, mein Gott, und ich \chord{D}preise dich, Herr, \\
und ich \chord{G}schenke \chord{E}dir mein \chord{D}Le\chord{A}ben. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Jesus-Bruderschaft, Gnadenthal\\
FU: Nr. 44 TS: 44
\end{angaben}

\index[in]{Waldwinter (K)}
\index[in]{Bach und Flüsse starren (K)}
\index[vw]{Kanons!Waldwinter}
\index[vw]{Kanons!Bach und Flüsse starren}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Bach und Flüsse starren}
\index[vw]{Autoren!mac!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!mac!Bach und Flüsse starren}


\beginsong{}[]
\newpage
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\ \chordson
\begin{Large}
Waldwinter
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_waldwinter} 
\begin{small}
\textit{Worte: Ferdinand Oppenberg - Weise: Erik Martin (mac)}
\end{small}
\end{Large}
\endsong
